[搵舊老母板]邊到仲有得買LGA1155既itx板?

是咁的，本身有部用行i7 3770既電腦既ram糟神神地

有時開機會響三聲 但重新插過又冇事,亦都可以有事, 所以都幾肯定係老母板出事

想問下邊到仲有itx既1155板賣? 好似周圍都冇晒

呢粒i7我諗都仲有而家i3既實力掛 唔想浪費左佢同4gbx2既ddr3 ram

PS:一定要itx因為土地問題

btw有冇巴打覺得每次想換新野既時候都會諗啲舊件唔知點算好

例如箱, 牛呢啲 賣又賣唔到好價錢, 掉左佢又好似好浪費

taobao

淘寶啲板會唔會信唔過?

而且價錢都唔平

之前壞左塊z77, 而家用緊塊係淘返黎

巴打有冇邊間綱店覺得信得過？

出面POST果位巴打成部機淘二手零件黎打PUBG都得 乜叫信唔過

是撚但啦 唔work咪砌過部

巴打 就係唔想砌過部咁破費

taobao唔work就代表個天都要你砌過部
天命所歸

去新高登博下

博得過

有一塊h67m

二手

我塊z77e用到依家仲用到

係囉 新高登會即場check著唔著到機 有問題又可以換

同求1155 ITX

支那一堆